Audi a4

巴打點睇05年前既a4 上網見到啲盤 兩萬樓下都有交易。食唔食油 同維修麻唔麻煩？？

你嗜好整車

新手咩都唔識 純粹見平

有個fd買左部二手既
大概一年整3次左右啦

咪撚貪平啦屌買車
舊a4 又未facelift
醜到仆街

停車場都唔駛租

小弟新牌仔 是咪買TOYOTA比較好

係啦
或者civic仔
炒完劏車都唔心痛